俾異性朋友抽水

同一堆有男有女既朋友前排喺私人地方party過夜，之後就排排瞓，咁啱同個男仔朋友瞓正最側邊，姐係我右邊係女仔，左邊就係男仔。未瞓著之際feel個男仔郁起身錫我個嘴，我真係呆左因為佢有女朋友都兩三年幾穩定咁。我完全唔識反應，跟住就扮郁，移開少少背向佢。點知過一陣佢又伸隻手埋嚟攬我同掂我胸。我即刻扮醒左問佢你做咩事，跟住佢又扮瞓左教，冇應我。我以為佢見我醒左會知驚，話晒咁多年朋友都唔想再開聲話佢搞到尷尷尬尬收場，跟住我瞓返落左床冇幾耐佢又開始搞我。

我唔敢同其他朋友講，好似會好尷尬咁大家都識左4-5年，之後一班人見面佢又好似扮冇發生過咁，我係咪應該提出嚟同佢講？

即刻扮醒左, 即係你冇醒?

佢搞你？係指邊 part先？

你首先要同人哋保持距離
你唔係要怕尷尬同人講
你係必需要提出

你唔同人講有乜嘢後果自己負責因為你縱容緊人

我扮嗰一刻俾佢整醒左，但我一直都冇瞓著過

乜野party呀

摸pat個啲，跟住我就起左身離開張床

飲咗好多酒？

佢知你知都仲搞都真係幾淫賤
應該唱晒比朋友知 唔係下個受害就係你朋友

出黎玩既都明
做愛就冇乜所謂, 但一kiss就即係有感情, 係大忌

冇諗過識左咁耐佢會突然做啲咁既野 唔知點開口講返

生日party

都有飲酒，但佢臨瞓前啲行為言語好清醒

唔係掛平時都係一大班人出嚟先見，冇wtsapp冇單獨出街

飲酒都唔會分唔到人
佢擺到明係抽水

你驚搞大咪以後避忌，靜靜地疏遠佢
如果想公道既就Whatsapp 睇佢點回覆，賤男既話會好明顯

飲酒係咁

但原來又渣波又錫無後果 幾正

你而家點樣啊
等我鬧醒你
而家你覺得佢有問題而你唔肯提出
我比方法你
1去報驚
2去同佢本人私底下講清楚
3去同男性朋友講叫男仔朋友警告佢
你唔做由你死都唔關我事

奶左肺炎想傳俾你 GG

又模又錫又渣波

私底下有咩講

唔想破壞友誼，但又唔知點算

疏遠佢啦

你可以主動D用口幫佢含
但如果佢錫你就一定要say no

商業罪案

我覺得要講清楚或表明你嘅拒絕態度，因為由得佢好易俾錯signal可以打蛇隨棍上

同你做個朋友得唔得

報串比佢條女聽啦

呢d算乜撚嘢友誼啊我係你就即場兜巴星佢

你弱智？
咁都仲有友誼

你話佢都唔會認
佢扮訓

下次成班人或者單獨傾開計
就搵機會講
「我試過俾fd非禮，好反感，再遇到呢啲情況一定報警。」

搵人打7佢

樓主個咀仔真係軟綿綿

唔出聲咪on9囉

飲左酒抽下水者, 證明你有吸引力, 唔使起晒鋼既

弱智 有吸引力就要比你抽水？你唔去周街摸d靚女？

唔好理啲人語氣重咗
而家佢係做錯嗰個
佢要負責任
試下同啲親密嘅人講呢件事先

屌呢啲正仆街嚟

你訓得係佢隔離都暗示啲野啦

This

會同佢條女講
摸咩呀依家 朋友都無得做啊

乜你覺得咁樣仲有朋友做架咩

佢緊係見你好恰先抽你水
乜當你係朋友會咁做架咩
唔報警拉佢已經執到啦

約樓主出黎飲下酒先

你係豬閪?

細個我都試過
不過我係男
成班女得我一條仔我瞓最開邊
攞碌鳩頂住條女揸佢個波皺佢塊西
佢啲friend就扮瞓 勁撚刺激

3p party

排排訓即係想點？

party with TL

起鋼就係證明你冇吸引力
你咁樣衰去摸欣宜先岩

唔好傻啦
由佢非禮你嗰下佢已經破壞咗喇

好變態...